覺唔覺得應該要比大家知邊個比正負評？

好似facebook咁
就可以知邊啲人係網絡水軍不斷引導言論

No

Y

應該要俾人睇到有幾多人 block 左自己
等佢地反省下自己 d 言論有幾討厭